覺唔覺謝霆鋒廚藝已經超越gordon ramsay同jamie oliver

霆鋒屬天材型,任何一種食材係佢手都可以整到勁好食,相反gordon 同 jamie幾十年既廚藝煮黎煮去都係果D

根本係廚壇美斯

駁唔到

止唔止

用果兩件蛋散同霆鋒比，你簡直侮辱緊佢

國

當年謝霆鋒就係頂包案
踎左一年
係監度練成對咩狗屎垃圾食材嘅認知

留名睇完整潮文

收集埋「傳說廚具」

Gordon ramsey 同 jamie oliver都唔夠膽係曲奇界證明自己

第一次睇幅圖

curled to circle

撚手菜係曲奇

霆鋒收人$1680一張飛入場睇佢煮麵，都可以坐爆上海大舞台
gordon ramsay得唔得?

覺, 正如佢手結他已經超越咗Steve Vai同Joe Satriani
一首活著Viva結他solo屌打歐美樂壇
所以你見佢唔再玩結他, 因為已經封咗頂冇新衝擊

他知道哭是沒有用的

每一個領域佢都會選擇急流勇退，再去下一個領域挑戰，實在令人欽佩

得

屌你睇過有一集講佢特登去瑞士雪山拎D雪水去煮餸，你就知佢將撚有要求啦！

你食過咩？

牛筋河

眼見廚神寶座就快得到手
黎緊佢應該又會轉職
音樂》電影》廣告》廚藝》？
仲有乜野可以挑戰？
會唔會想做 Steve jobs elon musk?

唔知大陸啲節目會唔會請佢同 Gordon Ramsay 同台
好想睇佢比Gordon Ramsay 串到一棟都冇

吓，掉返轉炸下話，謝霆鋒一招高空落味已經屌打其他廚師啦

係呀 佢係地球上已經搵唔到對手啦

如果佢轉打籃球
會唔會贏到fishman lok

就算唔識啲人名都feel到霆鋒有幾勁

屌你

一於下年新年紅館開show, live 教班師奶煮公仔麵

留名等睇有人問點解唔係廚壇c朗

點解唔係廚壇c朗

fishman

廚壇界fisherman lok

一張飛到時都唔知炒到幾多錢😰

廚藝界有霆鋒

樂壇有比比鳥

籃球界有樂囝

美斯迷呢啲野都打飛機？

（指住舊曲奇）it's raw!

廚界神話，霆鋒根本就係廚神，就算再有天分的廚師都無可能去到佢的境界

出左tvb配音把聲